const questions = [
    {
        question: "Qual é a missão da Okta?",
        options: ["Proteger redes", "Conectar pessoas e tecnologias de forma segura", "Vender licenças de software", "Substituir antivírus"],
        correct: 1
    },
    {
        question: "O que significa IAM?",
        options: ["Identity and Access Management", "Internal App Management", "Intelligent Account Module", "Identity Automatic Mode"],
        correct: 0
    },
    {
        question: "Qual é a principal função do IGA?",
        options: ["Criar logins sociais", "Gerenciar auditoria e compliance de acessos", "Aumentar performance de apps", "Substituir antivírus"],
        correct: 1
    },
    {
        question: "O que é CIAM?",
        options: ["Gestão de identidade de clientes", "Login único corporativo", "Proteção de servidores", "Automação de redes"],
        correct: 0
    },
    {
        question: "Qual recurso NÃO pertence ao IAM?",
        options: ["SSO", "MFA", "Provisionamento", "Backup de servidores"],
        correct: 3
    },
    {
        question: "Quem é um dos principais concorrentes da Okta?",
        options: ["Google Maps", "Ping Identity", "Spotify", "Netflix"],
        correct: 1
    },
    {
        question: "Qual é a disponibilidade da plataforma Okta?",
        options: ["95%", "97,5%", "99,99%", "100%"],
        correct: 2
    },
    {
        question: "Em qual ano a Okta foi fundada?",
        options: ["2000", "2005", "2009", "2012"],
        correct: 2
    },
    {
        question: "Qual solução Okta apoia a governança de identidades?",
        options: ["Okta Verify", "Okta PAM", "Okta Identity Governance", "Okta Advanced Server Access"],
        correct: 2
    },
    {
        question: "O que significa MFA?",
        options: ["Multi-Factor Authentication", "Manual Federation Access", "Multi-Files Authentication", "Main Frame Authorization"],
        correct: 0
    }
];
